★有冇人今日才65歲可以拎mpf

差幾日，相差好多，政府有冇得賠？

就黎等到

小妹

老貓，我今年64

next year跌到零

而家65歲可以分期拎

分期？死左點算？

留畀後人

死咗益家人，冇人冇物益政府

呢個年紀都轉左保本啦

債市升

老貓夠65未

就算唔係保本, 其實個市都係高
其實而家個位只係11,12 月個位咋

除非佢係呢兩個月成日出出入入
高位入, 低位出先死

所以好多炒開股既都未蝕入肉

未，老貓差十年先拎到

why u know

有冇咁偉大

益政府=益支那

老貓唔驚喇，都輸晒了

舊登話U今年約55歲左右

到U拎嗰時得幾千蚊，基金狗食管理費同幫你輸晒

老貓有冇回應

冇，舊登推算老貓初期出現都3X歲，依家52-55，阿Joe後生過老貓